imac 目標顯示器 係咪唔支援windows 嘅輸入？

imac 目標顯示器 係咪唔支援windows 嘅輸入？

apple: 點解我要支援呢個垃圾系統 ?

mac pro bootcamp win10 + imac ok